究竟用幾多年可以消滅廣東話？

廣州已經收左皮
用幾多年可以搞掂香港？

差唔多啦
老一輩重成日話邊有咁易呀
依家幾多細路係講普通話

行一圈科大就明

十年內

等而家小學果班大個就差唔多

天水圍啲小學生講蝗語

唔只天水圍

講真個句2047前應該搞掂
當今年出世個批已經學晒普通話
去到2047佢地都30歲,生緊下一代
咁佢地既下一代就好自然會跟住上一代講普通話
依家20歲既後生仔到時已經50歲
已經開始退落黎
歷史就係咁落去

5年後，蝗語一代就會開始衝擊香港網絡文化
10年後開始佔上風
20年後主導香港網絡
其實而家已經有少少

仲尼美國 加拿大chinatown頂住

廣東話嘅最後堡壘係加拿大

點解要消滅人地既文化

消滅文化，消滅離心力，簡單一句就係為咗鞏固中共統治

睇下西藏, 你咪知點解囉

香港人都歧視自己文化
殖民,同化都事半功倍

要首先消滅香港人成日講香港精神

Oct5近期活躍五毛
JR
三色貓
民國復興
熱血藍絲
bb chu
Redbaron
阿古路
newlife
優美開始
人見人愛

「要消滅一個民族，首先瓦解它的文化；要瓦解它的文化，首先先消滅承載它的語言；要消滅這種語言，首先先從他們的學校裡下手。」——希特拉

係大學見到既係土生土長既支那人

中學 小學係
土生土長"香港人"新一代 自願用支語溝通

香港係無得救 儲完錢好走

第時普通話係Dse必修科/中文其中一份卷
pass到先畀升大學
第時公務員面試要過普通話基準
咁啲人好自然爭住學

過多兩三年要亡了 大國

大學畢業已經要考普通話先grad到

有無辦法做返啲野